幾時先有人貼六合彩號碼？

唔該揀43個，我買剩底嗰6個

1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40

幫咗你啦，日行一善

已貼

巴打好波，中左3個字

真係痴撚線!!

信連巴必中

呀⋯⋯老細，你應該係中咁三個半字喎，請食啦

請食飯啦